# README #

KOCOKAN adalah game judi koprok tradisional bali yang di konversi ke multyplayer online game 
menggunakan phaser.js dan node.js sebagai server

### KOCOKAN ###

* KOCOKAN
* V. 1
* game engine : Phaser.js
* Server : Node.js

### How do I get set up? ###

* Install Node.js
* Start Kocokan Server
* Open Kocokan
